珩仔，你係阿租身上偷返來既資產就來敗哂啦

個討論區又無人理，似足xanga/十幾年前留言板咁
唔好剩係識賺錢先得架

連狗很清楚吸金這個責任
抄的forum早信送贈
這敞旅遊若算開心
亦是唔及上高登

仆街許姓叫做業珩
偷搶抄襲是其一生

淡淡抄襲過 卻不留下印

少理丫爸

g